周巧兒個案證明，有錢人中招威力先大

//衞生署衞生防護中心昨晚（2日）公布，本港第85宗個案﹑60歲馬主周巧兒的胞兄周秉亮確診感染新型冠狀病毒（又稱武漢肺炎）。周巧兒於上月22日曾出席周秉亮女兒婚禮，當日約20名親友，包括兩人的三叔、《香港G報》創辦人周融同枱食飯，周巧兒25日確診後，均被送到美孚翠雅山房接受隔離。

據了解，合和實業主席胡應湘曾於上月23日與周秉亮聚餐，他日前已自行到醫院進行病毒檢測已自行到醫院進行病毒檢測，結果呈陰性，即沒有感染。周秉亮亦在胡應湘旗下的合和中心設有辦公室，合和中心管理有限公司向租戶發出通知，指周秉亮曾於大樓內辦公室停留，已關閉進行消毒。//

有錢人同平民百姓最大分別係

平民百姓可以於疫情之下減少社交，可以唔同朋友吹水飲酒食飯
但對上流有錢人，社交係維持社會地位/利益重要一環，就算疫情埋身，有錢人飯局都要因爲比面而出席

上流有錢人中武漢肺炎，威力絕對比普通人大

香港G報
全部都係G

病毒面前 人人平等

d天龍人諗住對住窮人先要戴罩

窮人好多簡單生活 點會有活動

有錢日日玩係易中d

有錢人=人類毒瘤

他日前(1)已自行到醫院進行病毒檢測(2)已自行到醫院進行病毒檢測，結果呈陰性

測兩次？佢好驚喎

d有錢人仲要摸下杯底扮有格調, 唔戴口罩

個周xx聽講有潔癖
咁都中招，可能係雜交派對

周巧兒究竟點野到

有錢人成日打車輪

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

"據報富婆兄嫂亦初步確診"

其實同有無錢關係不大
好多上一代人衛生意識就係差

有錢藍絲有特權住翠擁

下賤下等人黃絲無權貴住俊洋邨？

中大獎

鳩溶

佢屋企隻狗好似都驗到有病毒

但係人地可以換瑞士山區肺

瑞士都有人中招啦

最慘就算死撚晒有錢人d錢都唔會變比我地 呢個世界照舊咁唔公平

住係瑞士花園就有瑞士山區肺咩

啱架，罩住自己唔好傳染比窮人

劉伯溫：「窮人一萬死九千，富人一萬剩二三」

有錢佬以為去親啲地方同人都好乾淨